如果你訓訓下發現有人幫你含緊丁

原來係大波驊，你會點？

今次真係666

發覺原來後面仲有777排緊隊

繼續詐訓

秒射

口爆佢

點都689先啦

屙尿俾佢

要佢玩乳交

比呢種有d 歷練嘅女人玩係好撚正
佢地好清楚幾時要收, 幾時要放

扮唔知
射哂入佢口再逼佢吞哂佢

諗起就扯左

下世見

屌你老味差d笑到噴水

呢個post會唔會危險國家安全